【賺大錢】中國工廠24小時生產醫療物資，美國、意大利瘋搶

新冠肺炎疫情持續，歐美確診數字迅速增加，醫療設備供不應求。位於北京的中國醫療產品工廠正全力生產呼吸機，其中北京誼安醫療公司（Beijing Aeonmed Co.）便24小時無間斷生產，以供歐美疫情重災區使用。

據《彭博》報道，位於北京市中心以東40分鐘車程內的誼安醫療公司，目前分早中晚三班，甚至將研發人員調上生產線，完全是馬不停蹄，該公司董事副總經理李凱表示，現在世界上沒有一個國家不想從中國購買呼吸機。他又指公司有數萬個訂單等待發貨，但「問題是可以多快」。

報道中又指，據美國重症醫學會（Society of Critical Care Medicine）估計，美國於疫情期間約有96萬病人需要呼吸機協助，然而，美國目前只有約20萬個呼吸機。紐約州州長科莫（Andrew Cuomo）曾經表示，該州目前僅有5千至6千個呼吸機，但實際可能需要3萬個。而全球新冠肺炎死亡人數最多的意大利，呼吸機的短缺甚至迫使醫生必須分流病人。

中國貝登醫療平台（Vedeng）供應鏈經理Wu Chuanpu亦指出，中國所有的呼吸機工廠都已達到最大生產力，皆因外國需求極大。他指出，這些工廠將維持最大生產直至5月，他們每天獲得約60至70個新訂單，而每筆訂單都需要數百甚至數千台呼吸機，大部分是當地政府的訂單。

圖片來源：北京誼安醫療官網

FAKE NEWS

我唔明
其他國家都算 美國自己國內一間可以改生產口罩同聞氧機嘅廠都無？
開始同屋企個藍絲老豆撐到恆美國後期實搞得掂 點知到依家一個好消息都無聽到 今日仲爆要南韓幫佢
屌啦星咁撚唔爭氣 依家我老豆配合埋CCTVB報新聞手段日撚日笑鳩美國 真心覺得共狗d媒體報導唔可以睇少

呢個時間搶得就搶 你唔知會唔會比人cut單

拉，港人港地

信你都ON99
自己都唔夠用啦
仲大量賣出去

Fucking propaganda

北京都未復工，24小時生產空氣出嚟就得

北京又話要清理呢個低段人口點解仲有工廠嘅

支那真係唔會理支那人死活，寧願支那人死都要賣出去賺錢
不過當然失唔信呢單嘢

連燈仔日燈夜燈，都唔係第一日